有冇人熟whatsapp?

我係舊手機拎左張sim卡出黎
再放係部新機度用同一個wtsapp account
舊機會唔會出番新機d對話？

IOS要icloud backup
Android要Google Drive backup

IOS 轉 Android 就唔識 ！

用telegram啦

我係想知會唔會舊機出到新機既新chatroom出黎
telegram一早down左

順便試下十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

兩部機用同一個wtsapp 好似唔得架喎

我拎左張sim卡出黎可以用到
係唔知舊機會唔會出番新既record
舊機又唔記得清data

正常如果係同一個number 你係新機用whatspp 舊機whatsapp 需要重新入過架wo . 根本唔會出現你講既問題

我係新機用到 舊機借左俾人唔知
即係舊機要重新入過先用開到wtsapp?

係